小二學緊啲咩？

我tmr 要幫一個小二學生補習😖，係第一次做私補，我應該準備啲咩？
佢哋嘅英文程度應該去到邊？

你教咩科

通常讀吓啲短文咁
例如啲14行詩

學緊calculus

現在式

英文

其實應該話我要教全科